［重開］我想救Poly手足同埋佢屋企人

所有Polyu 手足嘅朋友 即刻聯絡手足家人
立即向傳媒(蘋果)備案
表達自己仔女失左蹤 （唔好講話身處Polyu)
同時為 佢自己 同埋 手足 立不自殺聲明

成個活動以來半個家長都無出過聲
因為啲狗嘅滅聲工作一早就好完善
所以要早啲狗一步 搵傳媒備案
萬一出左事走唔甩 手足都唔可以白白被虐死/變浮屍
同時保障家人唔會被滅聲

事到如今Poly手足根本唔怕被知身份
乜撚野怕自爆嘅唔該收皮
傳媒（蘋果）根本無理由（無犯法）亦無能力去拉家長

唔該幫手推
要保住手足 亦要保住佢家人
任何前線手足都可以用呢個方法搵朋友留個底
以防日後被捕

推

唔該，幫手推

屌P牌推唔撚到！！！！！

幫手推下

push

我得一個人 真係推唔郁

幫推

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

Morning sir
又係呢類自爆論
備案講明只提失蹤呀 邊撚度参與呀
参唔参係睇手足被捉情況
屋企人呢邊都要做野
傳媒拎到家長呢堆資訊都無任何違法理由去拉屋企人

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

講自爆嘅搵理據出黎啦屌你老母

up

唔該幫手推

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上

咪on9 留定後路係真 但俾人拉晒先

Push

備案呀 你估立即生效咩
即刻通知屋企人 要快過狗

Up

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

大家唔好放棄，香港人，救人
齊心就是力量

可唔可以幫手推多幾下

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

p

aggrr

要逆轉現況，一定要打慘情牌

理大手足應該all in 留守

而加要打持久戰！！

推唔郁 好灰

我推

可否上熱門？

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

推弓！！

幫手推

手足打緊救人
家長都可以有行動
識佢地家人嘅幫幫手

Poly 既義務Dr, nurse, first-aider, 全部被告暴動罪

PUSH

救埋醫護呀
推呀

實行！理大空運行動！

咩話？理大依家成個帕林咁？！
無水無糧？！

咁我地仲唔學盟軍咁準備空投？！
咩話？！無飛機？！

睇下我呢個po啦！
不絕望！不放棄！

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

搵人諗下火，巴士同開水喉
開路
入面同出面夾，一次性衝
一係就唔好衝

千奇唔好救人

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢幾個post

手足打緊救人
家長都可以有行動
所有人幫推 等識佢地家人嘅手足見到！！

幾時先推到上熱門

全部人不論你是和理還是勇武 今晚終極對抗 如果你係為咗香港有民主！

全民做野呀 唔只要手足出黎幫手
所有人都可以有自己既綱位！

點解得p牌手足幫手

單機推到1000001

同埋私底下搵蘋果 如果最後無事咪Del左佢囉 條友都On99